發現咗會員老鳳真正身份！！！

死熱狗又搞事

嘩 見佢斯斯文文真係睇唔出係熱狗

我都睇唔出

屌你老母熱狗
侮辱老鳳兼搵笨柒

哈利波特有鳳凰會，熱血公民有鳳凰計劃

你唔係熱狗？

有冇連登熱狗名冊

鳳哥協助義士重生 以後唔反你

佢為手足提供就業機會

係鳳鳳
未讀過bio?

熱狗我唔熟。

老友 大家咁熟

熱血公民：老鳳會的秘密

原來問人遞邊隻腳屙尿係為左安排合適工作，唔反老鳳了

屌

樓主=笑健
神宮=黃到
寶科=秦博
禮智=四眼

同事黎

唔提721同伯祥？

我叫762